連加特入波最聯贏波, 梁凱晴今晚會唔會哭能左?

笑能到喊